國莊五金被沒收物資

仆街了

佢咁揚

臥底又有新裝

幫幫手大家夾番錢比國難

點算

佢地憑乜野 用咩理由沒收

警賊打劫？

警賊緊係打劫啦，唔通俾錢買呀

報比各大評級機構啦

政府無視法治充公市民財物

下一個到各大外資

屌 全部貨充公晒? 買唔到就搶嚟比臥底用啊?

DKLM

聽日又有大把黑警帶撚住人地啲裝備扮抗爭

聽日比曬臥底用 做衰野再屈示威者

沒收又無拘捕姐係侵犯個人財產?
違憲架喎，無律師跟進?

push

軍政府好快沒收所有人d錢

下？有法理可以管到D狗嫁咩？大撚曬嫁喎

國難五金好似有律師在場防狗都照收?

訓醒未？仲諗住支那法院有公義？

有冇得即刻點算下
日後一有野唔見可以申請班黑警做 不誠實證人

有律師在場唔可以阻止佢地沒收?
基本法保障個人財產不受侵犯，無理由下沒收就係違憲，國難唔搵律師幫下佢地?

終於明白點解之前班狗要搶示威者物資

今日嘅事有可能都係雜種一手造成，冤有頭債有主，請大家對準政權目標

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

十一遊行要高叫「天滅中共！習近平全家死」口號落中共面！

好彩警犬來之前

都賣左大部份

以我所知
罐賣哂

上次都已經玩沒收
今次仲擺晒d貨係舖頭

上高院起碼都有d機會嘅
司法覆核

攞正牌打劫 犀利

無三五七年都搞唔到。w9g

今日無故沒收市民財產

明日無故沒收港豬層樓

臨時禁制令有冇得諗?

。 今日開鋪引來大量防暴警察到場，本店內部分貨品包括《國難家書》被帶走。

懇請各位手足曾經有交過家書，請立即改tg id ，有留電話立刻掉左張卡，以保障各位手足安全。不便之處，敬請原諒。

光復香港 時代革命

民事訴訟啦，等法庭判物資係咪唔賣得

果然係匪共

求文宣
正檔生意都比狗搞
唔係唔幫佢發揚光大呀

玩到咁張揚，唔咬你至奇

係都捐比手足啦，你想再比狗沒收多次？

軍政府chinazi你估流㗎

會唔會還返 點左啲數目未

眼罩都賣晒

推

今日贏就拎得哂，輸就陷家剷
聽日十一賀佢老母！

屌呀

唔係話拘捕先可以收物資咩 之前物資站單野又係咁 有無律師跟下

逐件貨點，到時還少一件都民事訴訟告柒佢

唔比就攞支槍對住你 你比唔比

沒乜撚收
搶劫呀仆街

仆街狗， 老細，有冇得屈d狗賠番錢

依個時間開黎做咩？

天日要行出黎

收左名冊呀
留過電話個人資料既快啲搞掂好自己

fuck

真係共產黨

今時今日, 連李+X都會因為一句說話而被人批鬥

幫你推
手足要改id 換電話啊！！！

其實憑咩 佢有牌開鋪wor

屌 對面一陣全撚部戴黑騎士頭盔

貿易自由都無仲想叫外商投資

係就拉鳩3M

3M Hong Kong Limited
Address: 5/F, Victoria Centre Block 3, 15 Watson Rd, Causeway Bay

如果到時入唔到任何罪，可唔可以向狗民事索償要狗賠償返扣留貨物時嘅營業損失？

煲大佢

痴撚線咁全港五金鋪都要執柒晒佢啦

憑乜撚充公呀 不如摺撚晒啲五金鋪佢

班賊又打劫

唔好懶, 自己落手訂翻黎自己俾手足

十足以前睇古裝片d貪官咁，行到邊見到咩想要就拎晒去

呢個時候仲問呢d問題，訓醒未呀港豬

痴撚線, 最後告唔入既話, 會唔會告班狗賠返機會成本既錢?

[ 幫 手 推 ] [ 統 一 行 動 ] 十 一 港 殤 各 區 集 會 任 務

唔使捐錢畀國難五金!!!
人地講到明唔使!!!
任何以佢名義去Donate嘅都係呃錢

每日都有更荒謬既事發生

佢話佢有件裝正價賣緊成千蚊
from中大新聞live冇link

搶埋晒黎比d UC用

明白
有咩可以幫佢？

憑乜9搶嘢？？？？

一句話懷疑作非法用途都夠收晒你啲嘢

好似之前有巴打出post 爆黑警買唔到gear?
依家嚟搶？死警賊

呢D真係推上國際啦要
合法野 都沒收晒
明偷

留嚟聽日用？

警方在一輪調查後，拘捕負責人李政熙以及至少3名店員。

被沒收物資打劫

學堂個班出黎唔夠裝用阿

狗狗大撚灑 你有牌開鋪 係告佢唔入 但收灑你D野 玩鳩你 狗狗都無後果 有咩所謂

拎返都過曬有效日期

到時都過左有效期

唔通後日開

咁依加係點？

起碼叫賣左D

推比外國睇

有無泛民律師跟下呀

今日就國難聽日就到你
仲係香港做生意？

慘 公安又要補貨

充公比鬼用

屌 屋企d 鐵煲 鐵盤仲硬淨啦

，

人地其實講明唔洗你地幫
你係要幫既
就聽日著曬野上身出去打狗救人

都開左好耐啦
仲係度講張揚
人地為香港人去冒險架大佬
國難開咁耐出左咁多貨比人
講句好說話支持下有咁難？

吊，出糧俾班9
依家仲要俾佢地打劫埋

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

唔係充公, 充公要由法庭判
首先扣起睇下有無一條罪啱用, 如果無, 就好快還!
如果有, 就等法庭判, 一般判無罪先可以拎返...
但快則都一、兩年